收到風係＋X出手令形勢逆轉

未fact check

收到風樓主係on9

已fact check

使撚check
有common sense 都知

咪成日開埋啲垃圾post